便衣警搶錢?

变種行劫

初在旺角區發生，幾四個便衣黑衣圍住櫃員機向㩒完錢既市民攞保護費，市民見便衣警人多武力展示又無法脱身，焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。(以上過程屬於行劫)

跟住其他地區，都有以上同類事件發生。

ATM机撳錢之前及期間要小心留意四週環境！！"

=====

Whatsappapp正在傳